講分手嘅一方係咩心情？

已經一個半月
以為自己慢慢好緊
呢幾日又反反覆覆
成日夢見你
全部都係再一齊返
然後一起身淨低嘅只有惘然

會唔會諗起我？
會唔會都有唔捨得既感覺？
會唔會諗起一齊發生嘅事？
諗起時都會感到開心，覺得係一段快樂的回憶？
定係已經可有可無，無關痛癢

有冇過來人可以話我知
你地係咩心情？

我被人講分手，接近3年既感情佢1日就被人攻陷
星期五出街仲話好愛我，希望可以永遠一齊
星期一佢同事同佢表白，佢係拒絕咗
用咗一晚時間思考
到星期二又接受咗人，星期四講分手
佢就開開心心無縫接軌生活
我就日日都瞓唔好，有時會夢到一齊番
一醒個感覺真係好難受

I know that feeling bro.....
佢分手一個星期前先新識呢條仔, 言談間仲會話呢條唔好呀, 又Show俾我睇無回佢Message...點知某一日突然分手後, 3日內就同左呢條仔一齊
仲立即Block 曬我所有Ig fb, 連想問"點解"都無機會

似比人帽左 唔洗問點解啦

畀返啲高質絲打我啊

我講分手
我可以話
人好自私
講得就係因為已經有著落
除卻極端因素eg犯罪/性暴力

佢而家係你心目中係點樣既存在?

我係因為淡左,佢無下家走左
諗起佢係一段美好回憶,雖然遺憾
我都想係佢心目中有個較好位置

佢依然係美好嘅人 佢嘅價值唔會因為我對佢喪失感情而受影響

相反我唔想再令自己犯一樣嘅錯
以後學識感情唔可以拖泥帶水
有問題唔可以忍
忍太多抒發唔到
有一日變得唔愛自己都控制唔到
都好無助

ps變心之後同下一任一齊咗幾個月就散 因為對方本身亦唔係咩專一嘅人 比到刺激你 又唔介意做第三者介入人地 講真好極有限 我當報應同教訓

真係痴撚線個腦咩構造先會咁

我係被分手
都係因為佢有新對象
佢都成日話自己控制唔到 佢都唔想

不適合 早放手早解脫

一個半月都keep住呢個狀態，都真係幾辛苦.....
見巴打你都仲好掛住佢
當初係為咩分手啊？係咪完全冇挽回既空間啦？

時間係最好既藥

上星期一分左手。對方話唔會解決到，我願意花時間去改。但佢話過去經驗話佢知唔會work

我真想話佢知我地都未試點知我地會同你以前既ex 一樣

講分手係因為失望過太多次 多左承受唔到

除左佢本人冇人會知
你上黎問冇人答到你

你個人條件好唔好? （e.g 靚唔靚仔 薪金 有冇樓

女人有時好現實 當佢覺得好容易就搵到你既代替品 就會好輕易地分手

主要原因係佢想移民,因為香港而家咁既樣,佢好想離開
同時佢話感情淡左,可能諗得多將來既野

試過挽回, 我話我地可以去台灣, 佢都有考慮. 但係要諗清楚係咪真係想同我一齊努力

個2日仲有傾有笑, 我以為有機會
但隔日就冷淡唔覆我, 好似過山車咁

最後佢覺得台灣太窄, 打算去第二度
佢話淡左都無辦法
要努力既就唔係愛情

簡單D黎講就係我唔夠叻仔

有樣都無用,無錢無樓
佢現實都怪唔到佢
只係好遺憾

你係當面講?
個陣佢唔肯見我
打俾佢又唔聽

雖然係佢自由
其實我仲有好多問號

佢可能真係輕鬆晒既

不停鬧交嗌到心累心淡自然會放手
明白愛唔一定要擁有

道理都明
我都想自己可以早D睇開

做好自己 進化去另一個層次
對方會後悔
但你已經有新嘅美好人生了
再搵個高啲Level嘅對象

巴打我有追過你post

一齊幾耐？

三年 睇清楚一個人
更加睇清楚自己嘅需要
俾啲時間自己休息下
之後就要提升自己
其實 感情真係唔係想像中咁強
好撚兒戲架咋

聽你既用字語氣，感覺你其實都冇淡到，反而係佢好似係一個人既世界入面諗好多、好多考慮，先覺得同你淡佐....

成件事聽落其實都好突然喎，
你同佢其實一齊佐幾耐啦？
之前對於大家既未來，有冇咩共識咁？

又唔一定嘅
我係講分手個個 覺得相處耐左冇左愛情
分左成年先識到而家個個

你自私又唔代表人人都係
我講分手，新任係過左半年先識既

成日見到話分左手要進化令對方後悔既言論

但點解唔係同對方一齊緊果陣去進步
係要分左手先黎進步
即係原先既另一半唔值得你去努力
係要分左手先黎報復

前半段好似我同我ex 喎

但天秤唔係好理性既咩
純粹你講開，都知星座唔代表一切

我都想知。
我同佢一齊接近三年，分手前一日仲好地地，一夜之間話唔愛就唔愛。
之後佢比返曬啲野我，我見到佢我忍唔住崩潰咗，但我眼角見到佢有眼淚嗰啲，究竟佢咩心態？

拍左3個幾月, 岩岩被分手左幾日, 情況同你好似
係app識, 我地出黎第一日就錫左, 佢話真係好有感覺
佢番工忙, 拍拖都係weekend出黎開一日房 (唔過夜)
weekday就食dinner 之後送佢番公司繼續做野,
我仲會送下生果杯,發熱眼罩比佢,
平時又自己練琴上跳舞堂有自己人生

後來佢竟然話番工照顧屋企已經好攰, 覺得拍拖好大壓力,
覺得點解我會expect每個星期六/日都可以見到
仲話根本唔需要我送memo紙比佢, 佢唔覺得收到生果杯好開心
佢話每次出黎食dinner都覺得係責任, 好怕番公司比人鬧佢行開左成個鐘
但明明每次都有講有笑, 當分手一刻佢坦白好多野都係扮開心
其實佢根本唔需要見我咁多

沉澱左兩日
根本佢就係個刻怕寂寞, 到磨合期就想逃避
佢一開始有feel個陣講到好認真, 我相信左佢
而家好驚再拍拖, 對人好唔等於對方會愛你, 愛與不愛淨係單憑感覺, 佢前日可以好愛你, 但今日可以突然話分就分, 愛情真係好虛無縹緲, 不如用多d時間投資落自己到, 愛自己多d, 有人愛自己只係bonus黎架炸

絲打 比個擁抱你
而家終於明 玩apps既男仔好難同你認真
一黎佢可能淨係追求填補空虛, 一有責任要上身就怕
二黎係, 佢地知道仲有得簡, 無左你, 仲有大把人比佢地swipe right, 看待感情太隨便

感情無對錯

你可以話道德上唔係咁好

但分手唔係咩evil事，唔啱就分

我自己黎講會有少少內疚

但當下做左果刻最合理既決定

有緣的話未來總有機會拉返大家一齊

輸贏問題

情況完全一樣。

App識，一齊左半年。

對方突然變到工作上好忙，見少左好多，
感覺到對方已經唔在意，而佢亦選擇逃避，唔覆message
慢慢覺得自己被冷暴力，過左好痛苦嘅一個星期。
因為深深明白愛一個人點會捨得冷落佢，
姐係對方根本已經唔愛自己了。
雖然自己仲好鍾意但最後分手都係由我提出。
（其實應該話佢唔想做衰人）

之前睇過個post覺得講得好岩，
有時分手是需要由還愛著的那個人説出口。

唉

一樣 但我仲未講分手 想見面講清楚分手
但其實都唔知有無機會再見到

憎你囉
冰封一尺 非一日之寒
越絕情既分開方法，代表已經忍你越多次
係接近想打你小人既憎恨

係一面都唔想再見你個種
八婆講你壞話，永遠係到恥笑你現任，永遠恥笑你以前d柒野

絕情地分手既前女友就係咁既存在，係你永遠既小人，暗角恥笑你
專情亦絕情

你整親d貓 貓一定報復 一眼都不回頭
你整親狗仔 仲可能癡返你原諒你
女人係貓

唔小心見到朋友既朋友po條友個樣
係想嘔
覺得前男友真係好樣衰
係望多一樣係真係想嘔既程度
同你kiss過，真係崩潰想大嗌嘔心，想洗嘴徹底洗嘴。

就算現任幾唔及前度男友
都會覺得現任靚好叉多

掛住你，應該係夠鐘打小人個種掛住你
唔好得罪女人得太深

講分手個o個都可以好痛

唔識講分手 但係逼住要講
講完自己好唔開心仲要佢氹返我
其實我真係好無信心 好自卑好驚
好想佢比到信心我 但大家都無能為力咁
每日有幾百分鐘都係想同佢一齊返
但又唔想無限輪迴 又驚失去佢又驚無將來又剩
呢刻唔適合一齊
但我都信有緣既點都會一齊返

係我講分手。

之前已經分過一次，果次係佢講。

分手最痛唔係分手果下或之後，而係分前嘅冷暴力，名分上係男女朋友，但係你知道佢已經變左，覆whatsapp慢左，約佢call佢，佢總係唔得閒，第一次分手嘅經歷係度重覆緊。

係我一手做成，我冇能力了解到佢嘅痛苦，我只能夠扮明，盡力安慰佢，但係講多錯多。我努力做，但係真係能力問題，我無經歷過，唔明就係唔明。佢太了解我，睇得出我扮明。

佢要一個真心明佢嘅男仔，係佢唔開心嘅時間陪佢。我知我唔會明佢點唸，只能夠有時間時陪係佢身邊。男朋友嘅付出應該比他人多，但係佢一句「你都無體諒過我」，否認哂我嘅付出真係令我個心好痛好痛。佢d朋友嘅一句勝過我千言萬語，重記得佢係我臉前讚佢中同講嘅野，直係好唔開心，點解佢只係記得佢地一晚gathering講嘅野，而無realise到我晚晚陪佢，真心想為佢好，忍佢嘅脾氣嘅努力？

佢話我係一個無咩脾氣嘅人，但係我其實都係一個正常人，只係我會默默咁食左佢嘅脾氣，其實我都忍得好辛苦。

分手個刻個心情係複雜嘅，
有不捨，感慨，放鬆，
我記憶中好似好平靜，同一個好朋友告別，
我想問佢多d野，知道以後唔會有機會再問，
唔想收線。

分左手已經六個月，但係同佢嘅回憶重好似係尋日咁，好似佢攬住我訓都係尋日嘅事。唔知點解好想再一次成為佢嘅全世界，佢依賴嘅男仔。好想回到過去，做返好自己，令佢笑同開心。

我唸我地下次遇然見到，我會有好多好多同佢講，好似半生緣入面嘅曼楨同世鈞咁，不過我地情況係完全唔同，我地可唔可以回到過去？可以，我唸我永遠都做唔到佢心目中嘅男朋友，因為我無能力理解佢。

一齊左差唔2年
上年佢有提過將來既野, 都有提過移民不過無深入
我本來諗住係慢慢加人工, 雖然唔係有錢但夠生活

今年3月佢提過一次分手
即日挽留返我
佢話仲中意我,但佢想遲D去韓國
未走之前都可以一齊

之後到5月
佢話已經付出唔到任何野
今次係我挽留
但佢話100%唔想留係香港
我無錢無特別技能
邊有話走就走
台灣努力儲下錢都有機會
個幾日仲有D轉機
有搵返我傾計

突然就好冷淡
不讀不回咁
我再搵佢話想大家溝通下
佢話分左手唔需要
話我催佢
唔會再復合
已經淡左無辦法

點解2個月可以變得咁快
點解一星期可以變得咁快

我有時諗點解第一次要挽留我
起碼大家仲有愛,唔使搞到今日咁
但就係因為佢愛我先會同返我一齊
好矛盾

你係絲打?
你前男友對你好差
你好憎佢?

你分手既原因係咩
真係無解決既辦法?

多謝巴打,睇一睇

拍左兩年我講分手
對方性格好負面 每次見面或者whatsapp都會係咁向我散播負能量
搞到我都變得負面左 (負能量係會傳染)
我已經喺兩年入面不斷嘗試開解佢 但都係冇用
有暗示叫佢揾專業協助 但佢又話自己冇事
仲要其實佢係為左d無關痛癢既事而唔開心成年 e.g.上莊
佢屋企錢又有 讀書又好 屋企人又幾好
但佢仲係成日抱怨呢個世界
最後諗左三四個月頂唔順講分手
諗咁耐既原因係驚佢唔知會唔會諗唔開做傻事
可能因為真係頂左好耐佢咁撚負面
所以分手嗰刻同之後覺得自己解脱左 好開心唔洗再見到佢

痛條撚咩

分前嘅冷暴力的確好難受
佢2次同我分手都係慢覆,約佢唔出有事等等
個陣我天真,以為佢做野忙,心情唔好

祝你早日康復

聽你咁講其實佢都定左個限期啦
你只不過係佢搵到方法離開香港前既人型公仔
愛你既就諗方法一齊走
唔係見呢到架船要沉就自己走先
不過唔知你地平時相處點
如果講錯唔好意思

點解我同你咁似既？ 差唔多一模一樣咁濟tim,
真係好辛苦, 好難過

男朋友前幾日仲有錫我攬我話愛我
尋晚佢講分手
然後好決絕咁話已經唔再愛我
一樣係接近三年嘅感情
原來佢又偷偷地識咗個女仔
嗰邊就快得米
所以急急腳斬纜
仲要分手一日都未夠就down埋tinder

痴線我嗰個都係咁
快三年
明明前幾日仲又攬住瞓又好sweet
突然一嘈交佢就話唔愛了
話冇哂感覺
好決絕
其實係咪已經有咗新目標

點解要分手 唔好分手再一齊去解決個問題

女仔好少會特登提另一個男仔
佢提得即係個男仔喺佢心目中已經有地位
即使係話佢唔好 扮到唔鐘意佢咁

淡左就要分手 連機會都唔會再比去試下磨合番 就算點退讓都好都係要分手 狠心到不能形容

佢搵番你，你覺得仲有冇機？

點解要咁狠心

你同我心目中估緊嘅女友諗法好似（實際唔知係咪）

我覺得過去我地都太倚賴大家了
比空間同時間大家

而家咁樣唔係殘忍
你問自己係咪真係愛佢
你咁難得走到出嚟
如果又走返入去盞大家痛苦

其實所有人都應該愛自己先

唔好心軟難為自己
難為埋佢

我突然諗通左
你就好似一隻想飛嘅雀仔
想試下飛
可能佢真係最適合你
但你未知

我曾經諗住做佢降落嘅平地
但唔知幾時
不如大家都追隨自己夢想飛下先

真
其實係玩死自己，分完又唔捨得個ex所以唔想同個新咁快開始。然後拖拖拉拉搞到兩頭唔到岸

講完分手 個人會輕鬆左 而且事後會唔想應對方
每收到一次對方message都覺得有壓力 唔想睇

我明你感受

分左幾多日？

共勉之
岩岩分左手一星期 又係被分手
成日同自己講要放低 life must go on
但一何人靜落黎個陣又會諗番起
四年半感情
相反佢就好似咩事都無咁 好似無左我其實更開心

頭果個禮拜都係咁既感覺

你係當事人？你點會明我地被分手嘅感受

你係咪都係被分手果個？所以係度說服啲女

我一直覺得突然無feel其實係佢有好多不滿你嘅野硬食左
食到而家濟左 就決定唔再硬食了

我有飛過人都有俾人飛過 點會唔明

有咁多人都係咁散
你覺得我地憑咩成功

同埋一齊返點避免再發生
而家好似連拍拖最基本條件
相愛都無

飛人之後咁爽
其實係咪一句唔愛了
係咪拍左幾耐都無影響？

會唔會諗起我？
會唔會都有唔捨得既感覺？
會唔會諗起一齊發生嘅事？
諗起時都會感到開心，覺得係一段快樂的回憶？
定係已經可有可無，無關痛癢

有冇過來人可以話我知
你地係咩心情？

始終一齊行過人生一段路，
所有感情都唔會輕易忘記
遺憾係唔能夠一齊行到最後啫

如果可有可無就連分手都唔洗講
直接做個不負責任嘅人走咗去就算

呢樣都係我想佢斷聯個陣諗起我

可唔可以教下點撻返個感覺

翻撻要成功得一個因素

唔係佢主動飛你而且佢未放低你

佢飛完
我再溝得唔得

難 飛得都唔愛

除非係其他原因 (佢要移民，有絕症之類)

一切源自Feel

你比人飛有咩感受

睇落咁理性

我傷心既時候無講姐

我果時仲要有好多單好好好唔開心既野同時發生 係我最需要佢既時候佢同我講分手

你實際到無咩希望

我想要啲奢想

連登之前都有唔少復合post

今年好似無曬

我都經歷過你呢個階段 係想聽d好聽易入耳既說話

點都想有可能

甚至乎要幻想幾年後再一齊返

全個香港都有佢， 去邊都有佢回憶

巴打諗住下一步點做？

我講完分手
我以為我有呢個感覺
點知我無

過返幾個月 好快遇到個新 你就唔會諗上一個

有佢咪有佢
呢個係你嘅過去，冇咩唔光彩，
只係大家唔能夠同對方走到最後

如果一直唔肯面對
只會一直痛苦落去

不過為情所困，其他人講到天花龍鳳都冇用，
到你願意諗通嘅時候，就返嚟睇下大家嘅分享啦

講分手前有先諗過分手有咩後果

唔ok嘅唔會即刻講住
會等機會

我都覺嘅
但經歷過嘅野會令你想照顧佢一世嘛
責任同感情都有
可能我太傳統

係解脫
睇唔到有將來
衰過單身

我係被分嗰方

可能因為太清楚大家之間有咩問題，所以無挽留亦唔覺得會有覆合嘅可能。自己本身唔prefer分左手仲聯絡/做朋友，因為做唔到。

當然啱啱分開嘅時候，大家一齊嘅種種，開心唔開心都會記起; 爆武肺會想關心對方係咪安好，但自己心底知道已經無一個洽當嘅身份去問候，只好祝福對方一切安好。

你話討厭佢咩？又唔係。你話仲有感覺咩？又唔係。
但始終係曾經好接近自己嘅人，點都會有諗起嘅時候，只不過唔再係愛情。

有啲野過左就係過左，咪當上左一堂。

我覺得分左手就唔好諗要同對方復合，可能只係因為唔捨得唔習慣，但其實大家行到分手呢一步嘅原因同問題並無解決。如果因為呢種唔捨得嘅感覺一齊返，其實好快又會因為同一樣野發展到同一個結果。要諗清諗楚係重愛對方定係唔捨得，要諗吓當初係咩問題令到大家分手，復合左之後會唔會可以一齊overcome 到。

啱啱夢醒
發現左其實兩人一齊最緊要開心舒服

當對方突然發現同你一齊好壓抑

分開自己一個仲舒服嘅時候

咪證明左大家唔夾

所以先要走

點解睇完你講野咁難受

覺得輕鬆咗 放下心頭大石咁嘅感覺
因為忍得太耐拖咗好耐

我係被飛果個

我覺得我女友同你諗法好似的

真係唔知大家咁樣係夾唔夾

但至少而家相處係唔舒服
你先會咁想走

假設個問題係相處上
一開始頭幾年都ok

最近一年係男對個女仔無上心

即係當左憑旨咁

然後佢走左先發現自己嘅自大

但個女仔話感覺變左了

仲應唔應該試追？

所有野只係假設

忍咗好耐，亦都認真考慮咗一段時間
覺得段關係對自己身心健康有影響
所以主動講分手
但講嗰一刻其實都難受
始終都愛過，接受唔到就咁完
不過都係遲早會發生嘅事

同我另一半差唔多
而家我同佢一齊左差唔多一年
但係已經唔係好頂得順佢啲負能量
覺得好幸苦

通常 撞過板先懂得這道理

而家成日都好想講分手
每日都覺得好辛苦好壓抑
唔知頂到幾時可以狠下心講出口
我諗到時個心係死哂

同對方傾傾先啦 可能有解決方法呢

對方冷暴力，最後我分手，佢輕鬆哂
最後冷暴力等人講分手既仆街，祝你哋一世都搵唔到真愛

傾過一次 岩岩我有暗示過d不滿
佢仍然都係咁 無動於衷
我諗都冇得救
呢一年不停有分手念頭
拍得咁唔開心都唔知一齊為乜

係咪火燒到上心口大家都傾唔埋 冷靜啲再傾可能得呢 唔好輕易放棄一段感情

就咁睇我都唔知佢諗咩喎 始終個個case唔同
反而係你自己諗清楚自己想點 唔好畀佢拉住你走

True

你係咪一齊返啦？

我都想 但佢唔想

你地分左幾耐
比啲時間大家

今日第8日 我努力緊

我覺得分開緊果陣
可以睇到相處果陣不自覺嘅缺點
大家先可以繼續進步

所以唔好咁易放棄

唔好比人睇死 挽回哀求過一次就算

尼度點解咁多苦主 咁撚似我既

又係tinder識人
又俾被突然分手
前一日明明好地地
我諗左好多將來大家的生活
突然間
第日就爆我 要我揀分手
好無奈
個一下 我完全唔認識佢
我當下同佢講返我的感受
佢無理 只話攰 好忙 唔需要我
我好迷茫
點解有問題 唔可以一齊去解決
點解佢要逃避
然後佢連嘈都唔同我嘈
直接無聯絡
見最後一面都無

尼段時間 好似發夢咁
我好辛苦 日日都喊
我地之間的問題 係我做錯了什麼
佢有新女的話 我都好過d
起碼知原因

依家諗起佢仲好似第一日識佢咁
我仲係佢深深吸引住 仲有心跳的感覺
但諗返佢以前講愛我個d謊言
我會嘔 好想死 尼個人 好假

我個腦都係佢的喜好習慣
我遲遲都未離開到佢的生活
但我知道 佢同我已經完左
我連呼吸都有害
好難接受 希望時間 可能幫我

我想知個女仔嘅感覺變左，係指佢對個男嘅感覺變左，定係佢感覺個男仔變左(心/心態/whatever)?

如果係個女仔對個男仔感覺變左，要追返可能有難度，因為有機會逃避。而我相信應該唔係一朝一夕嘅事，都有一段時間累積，但無人發現又無人去處理一啲細微負面情緒or不滿。

如果係後者，而男又再追返女，咁就應該搵機會大家傾吓點解女仔會覺得男仔變左 (可能對個女仔無咁上心，奉指左係其中一個原因) ，大家解得幾多結得幾多。

應唔應該試追我就覺得要睇個男嘅有幾大決心想同返女嘅一齊。先反省一下點解會唔對當時嘅女朋友上心，係個女仔太好？太就得人？定係男嘅覺得一齊奈左，大家心照？有好多因素自己要諗清楚先。
然後亦要思考吓你追返成功左係咪可以改到乜都奉指嘅態度，係咪會珍惜呢個女仔，珍惜你地之間嘅關係同感情。關係要兩個人一齊維繫先得，如果淨係得一方真係會好辛苦，再愛都好，始終會磨蝕。

追又好唔追又好，作為過來人，我想講唔好將所有野都覺得係理應得到嘅，小至對方嘅一句[辛苦啦]，都係佢對你嘅關心同愛。調返轉，亦唔好太過想去討好對方而強迫自己扭曲一啲心態，去接受一啲同你原則有抵觸嘅事，因為你會變到四不象咁，無左自己，真係超級超級恐怖。

佢最後走嘅時候係話感覺變了

我覺得你講嘅情況兩樣都有
應該佢係覺得男變左然後佢都變左
所以走了
但實際係點無人知

其實一直真係有好多問題累積左係無溝通到

分開雖然得十幾日
心態上其實冷靜左
但一講起佢感覺仲好強烈

無一齊計劃未來
缺乏左一啲同對方嘅溝通
真係睇佢心唔心軟

但知道就算佢肯一齊只係第一步
要大家都感覺舒服自然
再改返之前好多錯

其實呢宜家間唔中諗返起
就知道對方分手係諗左一段唔短既時間
中間都係有跡象 但自己當時察覺唔到
知道自己有咩做得唔好 同時知道雙方相處上出現左咩問題
用左一段好長既時候反思 慢慢接受左
其實一段關係裡面 大家都有認真愛過 互相陪伴過 成長過
走唔到最後係有點可惜
但將呢段關係教識自己既野銘記於心 繼續前行先係正確態度

好明白 我都差唔多 點挽回點一齊都好 唔岩就唔岩

我份人真係好講feel
個feel一冇咗就點都唔會夾硬一齊
不過我都知咁樣好仆街 所以唔會再亂害人

夾硬一齊大家都唔開心 唔知為咩佢之前話一齊就會開心
但係我唔開心

佢曾經都愛我
平時相處好好,有時佢有小脾氣,不過好快無事,無嗌過大交

今年feel到淡左D,以為係過左熱戀期
本身以為平平淡淡都幾好

可能因為有問題收埋無講
我好傷心佢唔同我講,自己收埋諗咁多
我都自責無察覺佢既需求

明知自己好愛 但一齊落去都係冇好結果
要忍痛分手個下個心碎開左咁

如果好想同返對方一齊呢
Sorry
我知好幼稚
亦無尊重對方決定咁
雖然彼此祝福過會有更好嘅人
但而家嘅我仲係諗一年半載後改好再追

我都係咁
我真係好想自己可以長情啲

長情係可以架 但係你為左一刻快樂而令之後大部分都唔開心 為咩呢

絲你要加油
好老套都要講句
Time will heal everything